「紅魔」逆轉絕殺成癮！費Sir昔日魔力回歸

又是逆轉！又是絕殺！曼聯作客擊敗祖雲達斯，昔日的費格遜時代的魔力彷彿又回來了。曼聯在最近的比賽當中頻頻獻上逆轉絕殺。這看似偶然，但偶然當中卻有必然。一定意義上，我們可以說曼聯的將士們的精氣神、鬥志都回來了，他們找回了紅魔的靈魂。

作客面對祖雲達斯，曼聯一開始依舊踢得很掙扎，在場面上極為被動，關鍵球隊還創造不出特別有威脅的進攻，主動權牢牢地掌握在祖雲達斯手中。下半場，C.朗拿度都開始為主隊打破了僵局，眼看著曼聯又要像第一回合一樣沒有什麼掙扎的輸掉比賽時，但比賽進入到了第86分鐘才真正進入了高潮。

曼聯的死球戰術發揮了作用。先是馬達的直接罰球，直取左上死角，為球隊扳平了比數。隨後3分鐘之後，艾殊利-楊格在左側罰球罰入禁區，辛度不慎攻入烏龍球。曼聯在3分鐘之內完成了不可思議的絕殺。實際上，比賽最後時刻拉舒福特還有一次單刀球的機會，但他並沒有把握住。

絕殺，絕殺，絕殺！這是曼聯近一個月內出現最頻繁的主題詞。聯賽第8輪，曼聯3-2戰勝紐卡素的比賽當中，上半場球隊早早地兩球落後，但在下半場曼聯發起了絕地大反擊，並由山齊士在補時階段完成了絕殺。很多專家都認為這場比賽或許將是曼聯今季的一個轉折點。

隨後在上一輪曼聯2-1戰勝般尼茅夫的比賽當中。拉舒福特在比賽的讀秒階段，攻入了制勝的入球，幫助球隊逆轉了般尼茅夫。再加上今場對陣祖雲達斯的絕殺，曼聯似乎愛上了這種逆轉的快感，他們再一次在補時階段成了上帝的寵兒。

在過去的曼聯，當補時階段曼聯處於落後，或者打和的情況之下，費格遜總是會焦急的看著自己的手錶，而曼聯會用一波又一波令人窒息的進攻狂潮向對手發起猛攻，最終曼聯都能夠在補時階段完成絕殺。所以這被稱之為「費格遜時間的魔力」，這更多的體現的是一種曼聯精神，但在費sir退休之後，這樣的場面卻並不多見了。

如今，摩連奴重新把這種紅魔永不妥協的精神又回來了。球隊的精氣神回來了，踢得更有血性，特別在落後的時候，球隊的渴望更加強烈。摩連奴都終於不再保守，在落後的時候，他會一個又一個地派上進攻型球員，給對手施壓，最終完成絕殺也只是水到渠成的事情了。

當比賽結束時，摩連奴在安聯球場肆意的慶祝，他將手貼著耳朵上聽著祖雲達斯球迷漫天的噓聲，這是一座他征服的球場。他夢迴當年率領國米壓制祖雲達斯的那個年代，當時他的國米是三冠王，而祖雲達斯當時仍然處於重建期。

當然，作為曼聯來說絕殺固然刺激。但球隊總不能每一場比賽先挖坑，然後再慢慢地填，就算是費格遜也不能保證每一場比賽都絕殺。所以球隊接下來應該考慮穩穩地贏波。但經過了連續幾場的絕殺，曼聯算是正式走上正軌了。

咁都有得打飛機

係勁就唔會場場落後啦
咁都有得J

一睇標題就知係新浪飛機文

精盡人亡啦喂

如今，×××重新把這種紅魔永不妥協的精神又回來了。球隊的精氣神回來了，踢得更有血性，特別在落後的時候，球隊的渴望更加強烈。×××都終於不再保守，在落後的時候，他會一個又一個地派上進攻型球員，給對手施壓，最終完成絕殺也只是水到渠成的事情了。

唔知以為贏咗歐冠

落後一球永遠最危險
#椰子是無辜的

鑊鑊吹尻完都輸

係勁就學下鏝痢場場穩勝啦

本身今場想學下猁咁屌打紅星，點知唔爭氣對面送左兩球

玩出禍啦

是但啦
反正贏輸和都會比人抽
49000最叻就係贏弱隊打飛機

可以永續魔佬九巴燒味

梗係無辜，摩狗仍然要靠馬達救命

睇嚟摩狗要跟埋廢sir入ICU

Cls

又打飛機

咪撚講啦 好興香咩

唔知以為場場反勝強隊

絕殺，絕殺，絕殺！

摩連奴時間，又可以永續

當比賽結束時，摩連奴在安聯球場肆意的慶祝，他將手貼著耳朵上聽著祖雲達斯球迷漫天的噓聲，這是一座他征服的球場。他夢迴當年率領國米壓制祖雲達斯的那個年代，當時他的國米是三冠王，而祖雲達斯當時仍然處於重建期。

安聯唔係拜仁主場咩

今場祖啲把握力真係
基迪拉 大盜 比真歷 3球係12碼點附近空哂對住個龍都可以唔入, 有兩球連龍都唔中
仲要3球都係牙朗比出黎

英文好似一樣
都有安聯贊助